螞蟻金服

大家有冇準備抽螞蟻金服打算？

想抽 要預幾多錢好呢？

全副身家all in啦呢隻
買螞蟻+visa+mastercard
全世界支付網絡買哂咁濟 長遠實升

貼你所有戶口出黎比大家幫你諗

幾時招股

傻啦
呢隻咁熱門
到時實勁難抽得中

咁你應該係無咩錢抽先會講呢句

我就唔信你有幾千萬cash 去抽
呢d 股，幾百萬去抽都少啦

套現離場

square呢

有無話幾時上？

300億美元..派到成手都係

會唔會下季即入科指？ 仲要佔8%上限

呢d咁大隻ipo唔會超額太多
估都係一人一手多
上市升幅就唔會好勁，好d都可能係十幾％
如果唔夠貨既，開市先買都重得,感覺唔會差太多

all in 孖爆
利申:打算長揸

你唔識抽 唔怪你 自己做下功課 有一千萬都可以中好多 傻鳩

睇你講得出呢幾句 證明你都係啲垃圾一手黨 稍為識啲野嘅都唔會咁講 好好努力打工吧啦 股票唔係畀你呢啲窮閪玩

係邊間抽呢隻比較好？

用牛牛會唔會太貴息

呢隻長揸，又唔可能無啦啦炒高成倍
用番銀行平d 息算啦

Pypl

優先預留可1.6%

無人講

傳螞蟻明闖關香港籌１７５億美元，不尋求基石投資者

《經濟通通訊社２３日專訊》據《彭博》報道，螞蟻集團尋求通過在香港的ＩＰＯ籌資１７５億美元，同時不會尋求基石投資者的參與，相信會有旺盛的市場需求，是次交易將成為本港規模最大的ＩＰＯ交易之一。
知情人士表示，螞蟻集團已經評估了投資者興趣，認為可以在沒有基石投資者的情況下，順利在香港進行首次公開招股，螞蟻將傾向於邀請這些大型投資者參與上海ＩＰＯ，從而緩和價格波動。
據報螞蟻集團尋求於明日（２４日）通過港交所上市聆訊，最快於本周末在港交所官網披露通過聆訊後的招股說明書，並將於１０月中下旬正式完成「Ａ＋Ｈ」同步上市。
此前有消息指，螞蟻集團擬將中港兩地上市集資額由原來的至少３００億美元，上調到至少３５０億美元，有望超越沙特阿美上市集資額２５６億美元，成為全球史上集資規模最大的新股。（ｂｉ）

下個月要準備啦⋯⋯